呢二個月個心臟好唔掂

一係過高一係過低
有時心口會有抽住抽住痛
呼吸困難，上左瑪麗檢查心電圖
x光/同抽血，佢話冇事。但係又冇講點解咁樣

好怕訓訓下死左

個人好緊張？

做定身後事

試下we 用24 hours holter monitor

仲上連登問意見，聽日去私家驗多次好喎！

長期緊張

我上左二次佢只係幫我做最普通既

準備聽朝起身去私家睇

132 同37......
應該就死
做定身後事

連登仔唔止身高200cm dse全部5** J長30cm
仲個個都拎過諾本爾醫學獎，有問必答

搵間有心臟專科既私家搞清楚咩病先, 唔好咁快放棄\

情緒係咪有事
係就早 d 醫

好明顯有心臟病

咩apps黎？

有冇訓唔足教，夜訓

經常夜訓 訓好少

睇住捽死
我都就嚟

呢個可以係主因

跑幾步咪132
瞓著教咪易低
怕就去睇醫生啦問乜鬼

上星期我都係唔掂 過左個星期六日休息好啲

驚恐/焦慮? 可能心理病

冇咩野炸喎

抽血有冇話要驗d咩？
呼吸困難即係點困難？
覺得唔夠氧氣 呼吸的頻率好快定係吸唔到大啖氣(深呼吸唔到)？
有冇檢查埋個肺有冇事？
有冇食煙飲酒的習慣？

少訓就 每日抽多2個鐘訓下啦

樓主點？

心肺似有事喎
聽落似有血塊阻塞心或肺
不過又檢查唔到可能嗰時溶左
問下醫生駛唔駛食薄血丸好喎

入左醫院，今晚留院觀察

照左心電同x光

今晚觀察，其他野未知

多謝各位巴打絲打關心
連登有愛

係咪要揹機？
收費幾錢？

有冇跑過機?

未 等緊醫生

捽死猝死

公立定私人？

戒丁 飲暖水 唔好成日睇電子野 呢3樣野最重要

公立

不過我想係度講
Apple watch真係好撚垃圾

我宜家長期貼左部心跳機

Apple有時顯示47，但醫院部心跳機冇試過咁低

問過醫生，醫院話如果早博apple watch係會二下當左一下

巴打，你係每日特訂時間drop/升高？

冇特定時間，但如果低心跳就通常係5點後

印象中Apple Watch係有太約5%誤差
同埋有時係會有wrong detection
但個人認為絕大部分時間都準 （我試過對住心跳機對個數都係得1-2bpm誤差）
你個Case 132其實唔算高
我試過跳到210
不過你低到37就要注意下

利申準備排期做手術

樓主我都試過有咁既情況 細個間唔中都會有, 大個好多年都無發生過

心跳帶住錶返工見到成星期都好似你咁勁唔正常,又會突然心口痛
痛到一吸氣就會痛, 除左忍痛大大力吸兩三下氣先會無事
一係就等無咁痛 先可以試下吸氣
有次放工等MTR仲痛到面青口唇白 最後我去左私家專科診所桃查心臟
帶埋24小時心臟監測儀都查唔到咩事

樓主你都應該要去睇下

睇下今晚公立出咩結果，但估計都要自己科水去私家做埋動態心電圖

樓主是咪個人由細到大都好執著既人黎？
諗好多野 好情緒化

搭單問
你check唔到咩事之後 醫生點講？有無再叫你做更一步檢查？

未知，一陣再見醫生

啲讀數咁嘅款係咪心律不整呀

如果擔心做檢查就實無死
不過唔排除會係apple watch 唔準/ 心理因素引致
希望巴打身體健康

訓訓下無痛死好幸福

都係出私家檢查好啲
我舊年開始心跳會突然跳到150up
細個開始已經係公立檢查都check唔到
睇左私家之後確診係心律不正
而家要食藥控制

哇屌 最低跌到落37
睇私家啦 重等咩啊

呢排身邊好多人都話個心痛痛地

做運動心電圖

會心悸 通頂得多身體休息唔夠真係會咁
真係因住有日搞到猝死
唔係講笑
之前都試過咁
跟手果日暈左

做holter/loop recorder

私家？

我都試過210
不過又係睇醫生捉唔到係咩嚟
依家戒曬咖啡 茶 酒，依家跳少咗

我都成日係咁，但無理到

如果冇事就攞吓假放鬆吓啦ching
唔好到時出事令屋企人擔心

樓主如果無事記得上返嚟報平安，唔使等其他巴絲擔心

一陣見埋心臟科醫生先知，

多謝咁多位巴打 關心。詳情今晚報告

sick sinus syndrome

出左院，話我血壓高 壓力大
有早博，抽左我幾次血去驗

仲要驗24小時尿，排期做動態心電圖同超聲波

排到病發都未到

前排都試過個心有d拿住拿住 ，跟住頭暈左成3個星期，血壓keep住高，心跳keep住90至100，入院check左咩都無左 再過多個月血壓正常返 下壓都係偏高，樓主可能係膽固醇高 甚至有血管塞塞地

所以聽日去私家租機做動態心電圖

我都唔知
香港地窮既話就真係等死

你點同醫生講？

樓主係咪睇急症然後收你入院？

你血液含氧正唔正常？
之前係ICU做 見最多人有急性呼吸困難同心口痛 係因為爆肺/ 肺動脈栓塞/ 心肌梗塞 所以記得睇埋個肺

正常

睇醫生啦，去急症排專科

夜瞓又瞓得少會心悸 尤其瞓得少

萬零蚊裝粒loop recorder 啦，你又跑又訓醫院都去咗

我都覺